今晚all in 雷加！有真飛

今日澳假輸左1.63k
我自己度既 要追數 唯有甘玩 信唔信自己決定